國泰預計中期業績將錄得重大虧損！

抵

期油

又炒燶油又冇一堆航班
唔蝕到仆街先係新聞

係咪又對沖燃油啊

好波 執柒啦

抵死

將炒熡油果筆計埋落疫情影響啦

隨時今年內就俾中國收購
中國想控制埋香港既航空好耐

蝕撚死你

鼓勵員工篤灰 fb比like都炒人
回力鏢抵撚死呀哈哈哈哈哈哈

車里龜呢

肺炎完左咪又返生 要持續杯葛

Who care? 警嫂 藍絲職員 空姐？

支共仲有錢咩?

出賣香港人既報應

買貴油果下真係ON9到乜咁

小鳳姐